健美比賽170 cm 以下組別係咪比小朋友玩？

矮仔做gym 做到幾大隻都好 都係一個矮仔

純粹為健康 為左身體好 為興趣做都還好
為左溝女覺得自己大隻去做真係好on9 一個身高180嘅正常瘦仔都屌打165 cm 大隻仔，只可以溝返165 cm 以下嘅女

170喺香港算高，樓主唔好扮高啦

Yes

練到成隻小拳石咁

我得159
喺班朋友到最高

你高我小小

香港好似好少健美高過米八

多數都係170做分界

見過160玩健身，操到勁大隻但個比例好怪，見親佢都好想笑

我係健身房都盡量忍笑

成舊飯咁

飯團🍙？

金鐘國 咪又係米6 多d

維基話有178

咁光洙應該有250

你都戇撚鳩

on9
林俊傑都172啦

計返比例先啦 小學雞